有女既入一入黎

威 得我無女

我都無

你是垃圾

咁你入黎做乜

我愛你

收嗲啦

ptgf

唔想你個post冇人回

我係

你好好人 好想奶你

我有香港腳

碌左個橙入黎

切

辣殺

渣左波未

你果個好似大D

佢果個彈手D
利申：渣過

啱啱食完女

咁你又慘啲嘅請你一次ptgf

揸我